3蚊罐果啲咖啡同幾10蚊杯果啲有咩分別

兄弟們給點創意

差7蚊

用罐同用杯
你話有咩分別

呢個okay

奶精：鮮奶
磨好：現磨
機器：人手

唔錯

自從有3蚊罐四洲咖啡
已經唔再飲其他咖啡
每次一買買九盤
夠600免費送貨
當水飲

相你都影埋

罐裝個d好多糖

比狗飲同比狗飲嘅分別

其實一鳩樣 不過收貴你你會覺得質素好左咁

我有個朋友一日飲四五罐雀巢咖啡
我叫佢轉會幫佢慳錢

比班OL揸住黎㩒lift用

其實我都係自己磨自己沖

一日$40，一年都$9600。你慳好多

洗野沖 飲 37.5/ HOURS

出去買一杯 D豆多數都麻麻
自己沖可以試多D豆

我幾中意平價罐裝咖啡嗰種化學香料味道同假糖假奶feel。偶而飲都無咩問題

相反我唔太接受到深度烘焙嗰種燶同酸，或者係飲品店嗰假到香水糖精混合味。

飲到糖尿

四洲藍架

真咖啡同可能真咖啡嘅分別
真豆沖出嚟日日飲未必有事
但罐裝唔知

發覺自從社運之後已經冇人自拍starfuck放上ig

臭嘅屎vs唔臭嘅屎

公司有即磨咖啡機，但唔知點解班撚屌係要落去買 Starbucks 之類買。老老實實，我唔太分到有咩分別

利申：齋啡撚

18G糖一罐
BRO得閒買定床位都得

甜到仆街又難飲
狗都唔屌

罐裝係咖啡味嘅糖水加奶
幾十蚊杯個d係咖啡

我淨係記得上次有個po話咖啡粉好多曱甴係入面

出面d樽/罐裝咖啡, 一係齋啡一係甜到仆街

糠尿要切腳架ching...

切邊隻腳

仲會盲添

甜撚到仆街

Y not all

之前行百佳 個咖啡column勁多廢老買
我係到諗 幾蚊罐既咖啡到底咩味

正呀
extra protein

我更加諗唔明點解D人去茶記飲咖啡，仲難飲過罐裝

我覺得阿活果杯好好飲，算唔算茶記

日式果啲呢？

Starbucks同 普通雀巢果d有咩分別

冇飲有糖咖啡好耐

當水飲

3蚊罐果啲咖啡:
用robusta豆，呢隻豆粗生，成本低但係好撚苦，所以呢D豆沖既咖啡會落大量糖同奶精去中和佢陣苦味

幾10蚊杯果啲咖啡:
用arabica豆(當然唔排除人地坤你唔識)，呢隻豆要某D地區、氣候先會種到，有風味得黎又唔會苦，直接磨粉開水沖都已經好好飲

日本果啲咩匠人9 blow㗎

好好珍惜佢
唔係過多幾年無機會

現你老母咩，即磨就即磨啦

四洲老闆藍到黑

價錢